人仔台又死左頭先

死左一陣